7000萬港產口罩滯銷 200間廠商部分要停產甚至轉手！

香港經常都係做埋啲戇鳩野一窩蜂做同一樣嘢跟住就攬炒

中國製造

猶太人.jpg

非常同意

希望中資，藍店口罩蝕到仆街

法國法國都滯銷

政府會配合散貨
大家準備戴多一年

開始汰弱留強

猶太人 vs 中國人.JPG

美國總統馬克龍

車厘龜真係好得意

口罩去到 設計》功能
仲係白色藍色 我估好難吸引到人買

太多間都唔知買邊間好 最後都係amazon jp買日本口罩返香港

你哋覺得邊間會留低/無得留低？

法國經常都係做埋啲戇鳩野一窩蜂做同一樣嘢跟住就攬炒

連屈都賣line比藥廠嘅時候
應該冇一間純做口罩嘅留得低 當然佢地之前賺埋賺埋都fatfat

其實係因為支那變返口罩輸出國，用平價口罩推倒成個市場